李嘉誠好可能係唐朝皇室後裔，老衲呼籲幫誠哥黃袍加身，恢復大唐江山

隋煬帝=

鄭月娥係鄭成功後人
一齊幫牠反清復明

李建成？

衲Dee洗唔洗食下狗肉冷靜下先？

李煜後人